動畫「魔動王」已經進入30週年的記念，鐵定加入下一集機戰！！！！

動畫簡報

SUNRISE的機械人動畫「魔動王」全41集於YouTube限定免費線上收看！！

動畫「魔動王」已經進入30週年的記念，SUNRISE的決定把TV動畫全41集，在2019年9月27日開始在YouTube上限定免費線上收看！

第1集：2019年9月27日（五） 18:00～ 2020年1月19日 23:59
第2集～第10集：2019年9月27日18:00～10月13日（日）23:59
第11集～第20集：2019年10月11日（五）18:00～10月27日（日）23:59
第21集～第30集：2019年10月25日（五）18:00～11月10日（日）23:59
第31集～第41集：2019年11月8日（五）18:00～11月24日（日）23:59

第2次
第1集：2019年9月27日（五）18:00～2020年1月19日（日）23:59
第2集～第10集：2019年11月22日（五）18:00～12月8日（日）23:59
第11集～第20集：2019年12月6日（五）18:00～12月22日（日）23:59
第21集～第3集：2019年12月20日（五）18:00～2020年1月5日（日）23:59
第31集～第41集：2020年1月3日（五）18:00～1月19日（日）23:59

#魔動王 #地隱俠 #魔動王グランゾート #魔動王墊板 #MagicalKingGrandazort #슈퍼그랑죠 #拉比 #大地 #歌鈴 #加斯 #遙大地 #咕哩咕哩

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

上次飛雲已經要入埋魔動王同NG騎士

喂你打爆ALPHA系列未

alpha完咗，外傳未

有無MA形態用(得個頭)

無攻擊力可以點？

有結界打唔入

大地鼓動

第一次出場 還原召喚過程

希望有地球係大正時代既機戰

鐵人28，櫻戰，鋼鐵天使

請加入熱血最強的藍光人三部曲

其實好想呢set機戰用另一個世界做個故仔
下下用高達系或者傳統機戰個畫面炸到個世界爛哂好悶

好似每部機都一兩招